應該係第一本係美國出的香港人雜誌

《如水》總編輯張崑陽表示，希望透過這份雜誌，讓海內外香港人思考未來如何爭取香港的民主自由，並且連結國際社會去對抗威權中共的打壓。

有無用好難講，我始終覺得移民咗的香港人其實已經無空間去再留意香港的事係海外發聲
始終去海外，生活我估已經好難搞。連結走難的海外香港人應該難上加難
當然值得支持，始終難就唔做，就咩都唔撚洗做

國際文宣戰線好需要大家(每POST更新11/3)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
香港假選舉

西藏

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新
香港假選舉

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

上面唔夠？下面仲有

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

@@

煉

快到

樓上嗰啲係咪bot嚟㗎

朋

cfu

廣告:
郭佳怡新劇作"Final Borading Call" 訴説不同背景港人為家庭、自由、權利奮鬥 本周免費觀看

木

4秒

友

媾女再返嚟推

推

係呀係扑嚟

好耐之前質疑過

慢咗

人黎

'大家點睇本如水
佢目標係連結海外港人

今日多咗人推

加油~努力~

樓主改標題好似進步左

psuhhhhh

希望多啲海外港人支持

論標題的重要

熱門了

push

無咩改，邊有咁多橋
次次都就腦爆

英國有冇得買

暫時睇得美國

Push

驟眼睇以為如來
又黃色唔通係佛學嘢

睇完，有時間的推埋下面的ＬＩＮＫ啦

達

一睇就知佢係

Wow

如水如冰咋掛，守城真係戇尻到震

講明香港唔會有得買

襟錯不推文！再推

推呀

Gab真係好少人用

P牌推

up

佢哋嘅Twitter

pushh

好靚想買本睇下入面寫成點

太右 得同溫層

幫推

Twitter好多po

想入手

RT左

1